如果遲d活動訴求加埋'還我四千蚊'，一定多左好多人支持

我問左身邊好多c奶/廢老，佢地本身對'逃犯條例'都唔太理，因為對佢地自身利益唔太關係，但如果有訴求係叫政府快d派4000蚊，佢地好多都比表示支持，同出黎行，我身邊好多人都未收到4000蚊，其實十分不滿政府尼點。如果想集人氣出黎遊行，我覺得將原本既訴求加埋尼樣會得到多人支持同肯定。

佢都未派畀我呀 x交叉y

Push

push...論太複雜佢地都唔明

唔講都唔記得
屌你老母我嗰4000都未收到